陳雲：聽講Jobless Chan想騎劫G20大阪示威

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。

致70後

好有同感

可以吸引全球傳媒注意自己，話之會壞大事